人妻宋慧喬粉紅緊身裙香港曬身材 200人ifc圍觀

韓國女星宋慧喬昨天現身香港媒體見面會，之後換上一身粉紅色緊身短裙，與劉嘉玲、李徐子淇、佘詩曼、中國首位世界小姐冠軍張梓琳等人出席ifc舉行的雪花秀人參之旅展覽揭幕禮。即使老公宋仲基沒有同行，宋太仍吸引不少民眾到場圍觀，當中更不乏韓國人，而素來作風親民的宋慧喬當然有向現場觀眾揮手。

係香港係女人=自動win

襯番佢塊閪隻色

佘詩曼一張相都冇 屌

咁鬆身都話緊？

佢ig有

好樣衰，真係唔知邊屎忽好

唔諗住生仔

MILF

韓國D女明星個個畀老細玩到子宮都割埋, 生CANCER就有份

老閪

大長今仲正過佢

肥左

好mean

老啦

順風婦產科果時真係冇得輸

老啦， 成個亞嬸樣出晒黎

即係點樣

係都徐子淇啦,佘詩曼家下咁樣衰